佛界清泉 猿虧法師 首創親子DIY舍利子工作坊

==========親子DIY舍利子工作坊==========

舍利子，意為屍體或身骨，通常指遺體火化後得到的殘餘骨燼，形狀有圓形、橢圓形、蓮花形，顏色也不同，有白、黑、綠、紅等。想睇下自己既舍利子係點樣樣？有機會啦！猿虧法師將會主持「親子DIY舍利子工作坊」，到時歡迎各位3-12歲既小朋友帶埋爸爸媽媽一齊燒左自己，製作屬於自己既舍利子！費用全免！

有冇教友想一齊參加？

燒咗自己

既然香港已經冇得救
我諗燒左自己係一個出路